(不是盲撐警，理性討論) 你覺得自己算唔算係‘’逢警必反，喺警就針對‘’？

仲有冇理據去判斷對方行為好同壞？應唔應用某部分黑警嘅行為斷定逢警必黑的論點？如果對方有無辜者，又應如何補獲或處理呢？

無辜就唔洗死全家

一樣係同謀

我唔直接答你，我用例子答你

有中國人講，將全部共產黨員拉曬，以貪污罪名打靶，可能會有殺錯。
但如果每2個殺一個，就一定有殺漏

依家你哋用警察嘅身份定佢哋所有人係黑，定係用佢哋某些人嘅惡行定係黑呢？你哋搞清楚未？

唔係 我支持徐步高

既竟係人本質壞了，還是執行的法壞了？

如果有一天，成為最低級警察的入職條件必須要本地大學畢業，有冇助提升警察對市民服務的品質？

邊個係死全家？

但點證明行為上有份參與先？

即係你都認為應該有殺錯，冇放過啦，好抱歉，咁同香港法治核心嘅價值相違背

條撚樣係度扮傻

咁就要討厭下法治是否已受損，例如我上法律課第一堂大律師講三權分立係代表法治一部分，但政府單方面否認其地位及核心部分，證明法治受到挑戰，但仍然影響唔到司法嘅一貫程序，即是政府可以繼續表達佢對此嘅立場同意見，但司法機構同司法界仍然可以保留原有嘅定嘅程序、方法和標準繼續處理和審訊每宗案件，這就是所謂司法嘅獨立，但仍未有證據證明香港一點法治都沒有。

但大陸爭奪香港法院就基本法嘅解釋權確實有令香港法治受損。

你哋唔見仍然有手足不獲判有罪，證明法治未亡

好似最近仇栩欣一案，法庭最終判佢無罪，證明法治得以彰顯

上星期先第一堂，今個星期因為颱風取消，在OU分校上

當然，仲學緊基本嘢，不過平時已睇開人權法同四大反歧視法例

我只知有分法例上嘅好壞與人行為上嘅好壞之分，我讀法律都要分是非對錯，逐條界劃上

其實我係殘但醫生證實我唔係智障囉

THX for the joke
【專訪】 被誣告指襲警 還押一個月後最終撤控 孫手足:「不相信香港有公平司法制度」

這宗案根本錯不在司法而是執法濫權嘅問題

點解唔入去講